旺角真係開始多人 做唔做到嘢取決於有冇人響應

現場開始有BK 香討會員聚集
隔離post有圖:

利申:連登冷氣軍師 我無嘢講